有冇人好似我咁既心態用lihkg?

基本上依家已經好少用電腦上高登，用電話上網係最主要途徑
可能我膠齡唔長，我對高登依個光環冇乜依戀，邊到有高登仔邊到就係高登，而唔係一個早洩霸住既地方
我就只係想搵一個方便好用既方式睇post，既然佢放棄左依樣野，咁就唔係plus 仔同連尼住搶人，係佢留唔到人
抄高登唔會引到人轉用，比高登好先會

你放棄apps 既市場，咁其他人咪做囉，到人地做apps 做得好又話人地，唔靠你食自己又話人地同你爭餅食，固步自封，光環遲早一日冇晒啦

請負評

agger, 是其是 非其非， 你apps 又慢又彈apps 咪唔上高登囉。 有個正常速度嘅apps, 自然有巴打返高登